# Simplified Chinese translation of damned-lies.
# Copyright (C) 2008 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the package.
# 甘露(Lu Gan) <rhythm.gan@gmail.com>, 2008.
# Aron Xu <aronmalache@163.com>, 2008.
# Funda Wang <fundawang@gmail.com>, 2008.
# Funda Wang <fundawang@gmail.com>, 2008.
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: damned-lies HEAD\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-20 22:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2008-11-28 14:29+0800\n"
"Last-Translator: Aron Xu <aronmalache@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese/Simplified <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: database-content.py:1
msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特语"

#: database-content.py:2
msgid "Irish"
msgstr "爱尔兰语"

#: database-content.py:3
msgid "Guarani"
msgstr "巴拉圭语"

#: database-content.py:4
msgid "Galician"
msgstr "加利西亚语"

#: database-content.py:5
msgid "Latin"
msgstr "拉丁语"

#: database-content.py:6
msgid "Tatar"
msgstr "鞑靼语"

#: database-content.py:7
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: database-content.py:8
msgid "Limburgian"
msgstr "荷兰 Limburgian 语"

#: database-content.py:9
msgid "Latvian"
msgstr "拉脱维亚语"

#: database-content.py:10
msgid "Tagalog"
msgstr "塔加路族语"

#: database-content.py:11
msgid "Turkmen"
msgstr "土库曼语"

#: database-content.py:12
msgid "Thai"
msgstr "泰语"

#: database-content.py:13
msgid "Tajik"
msgstr "塔吉克语"

#: database-content.py:14
msgid "Telugu"
msgstr "泰卢固语"

#: database-content.py:15
msgid "Tamil"
msgstr "坦米尔语"

#: database-content.py:16
msgid "Yiddish"
msgstr "依地语"

#: database-content.py:17
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "巴西葡萄牙语"

#: database-content.py:18
msgid "German"
msgstr "德语"

#: database-content.py:19
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: database-content.py:20
msgid "Dzongkha"
msgstr "Dzongkha 语"

#: database-content.py:21
msgid "Chinese (China)"
msgstr "中文(中国)"

#: database-content.py:22
msgid "Balochi"
msgstr "Balochi 语"

#: database-content.py:23
msgid "Crimean Tatar"
msgstr "克里米亚鞑靼语"

#: database-content.py:24
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: database-content.py:25
msgid "Esperanto"
msgstr "世界语"

#: database-content.py:26
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄罗斯语"

#: database-content.py:27
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克语"

#: database-content.py:28
msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚语"

#: database-content.py:29
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: database-content.py:30
msgid "Russian"
msgstr "俄罗斯语"

#: database-content.py:31
msgid "Kinyarwanda"
msgstr "卢旺达 Kinyarwanda 语"

#: database-content.py:32
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语"

#: database-content.py:33
msgid "Canadian English"
msgstr "加拿大英语"

#: database-content.py:34
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

#: database-content.py:35
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: database-content.py:36
msgid "Walloon"
msgstr "瓦龙语"

#: database-content.py:37
msgid "Asturian"
msgstr "阿斯图里亚斯语"

#: database-content.py:38
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉语"

#: database-content.py:39
msgid "Breton"
msgstr "布里多尼语"

#: database-content.py:40
msgid "Bosnian"
msgstr "波斯尼亚语"

#: database-content.py:41
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: database-content.py:42
msgid "Occitan"
msgstr "法国 Occitan 方言"

#: database-content.py:43
msgid "Low German and Saxon"
msgstr "低地德语及撒克逊语"

#: database-content.py:44
msgid "Oriya"
msgstr "奥里雅语"

#: database-content.py:45
msgid "Xhosa"
msgstr "班图语"

#: database-content.py:46
msgid "Northern Sotho"
msgstr "南非 北部梭托语"

#: database-content.py:47
msgid "Iranian Azerbaijani"
msgstr "伊朗 阿塞拜疆语"

#: database-content.py:48
msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

#: database-content.py:49
msgid "Welsh"
msgstr "威尔士语"

#: database-content.py:50
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: database-content.py:51
msgid "Pashto"
msgstr "普什图语"

#: database-content.py:52
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: database-content.py:53
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

#: database-content.py:54
msgid "Punjabi"
msgstr "旁遮普语"

#: database-content.py:55
msgid "British English"
msgstr "英国英语"

#: database-content.py:56
msgid "Armenian"
msgstr "亚美尼亚语"

#: database-content.py:57
msgid "Croatian"
msgstr "克罗地亚语"

#: database-content.py:58
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: database-content.py:59
msgid "Hindi"
msgstr "北印度语"

#: database-content.py:60
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#: database-content.py:61
msgid "Malagasy"
msgstr "马尔加什语"

#: database-content.py:62
msgid "Friulian"
msgstr "意大利 Friulian 方言"

#: database-content.py:63
msgid "Uzbek"
msgstr "乌兹别克语"

#: database-content.py:64
msgid "Malayalam"
msgstr "马拉雅拉姆语"

#: database-content.py:65
msgid "Mongolian"
msgstr "蒙古语"

#: database-content.py:66
msgid "Maori"
msgstr "毛利语"

#: database-content.py:67
msgid "Macedonian"
msgstr "马其顿语"

#: database-content.py:68
msgid "Urdu"
msgstr "巴基斯坦 乌尔都语"

#: database-content.py:69
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: database-content.py:70
msgid "Malay"
msgstr "马来亚语"

#: database-content.py:71
msgid "Marathi"
msgstr "马拉地语"

#: database-content.py:72
msgid "Uighur"
msgstr "维吾尔语"

#: database-content.py:73
msgid "Old English"
msgstr "老式英语"

#: database-content.py:74
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非荷兰语"

#: database-content.py:75
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: database-content.py:76
msgid "Icelandic"
msgstr "冰岛语"

#: database-content.py:77
msgid "Amharic"
msgstr "阿比西尼亚官话"

#: database-content.py:78
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: database-content.py:79
msgid "Kannada"
msgstr "埃纳德语"

#: database-content.py:80
msgid "Assamese"
msgstr "阿萨姆语"

#: database-content.py:81
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: database-content.py:82
msgid "Ido"
msgstr "伊多语"

#: database-content.py:83
msgid "Zulu"
msgstr "祖鲁语"

#: database-content.py:84
msgid "Azerbaijani"
msgstr "阿塞拜疆语"

#: database-content.py:85
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼语"

#: database-content.py:86
msgid "Bengali (India)"
msgstr "孟加拉语(印地)"

#: database-content.py:87
msgid "Kashmiri"
msgstr "克什米尔语"

#: database-content.py:88
msgid "Chinese Traditional"
msgstr "繁体中文"

#: database-content.py:89
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: database-content.py:90
msgid "Yoruba"
msgstr "约鲁巴语"

#: database-content.py:91
msgid "Norwegian (Bokmål and Nynorsk)"
msgstr "挪威语(书面及尼诺斯克)"

#: database-content.py:92
msgid "Nepali"
msgstr "尼泊尔语"

#: database-content.py:93
msgid "Australian English"
msgstr "澳洲英语"

#: database-content.py:94
msgid "French"
msgstr "法语"

#: database-content.py:95
msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

#: database-content.py:96
msgid "Fula"
msgstr "富拉尼语"

#: database-content.py:97
msgid "Maithili"
msgstr "印度/尼泊尔 Maithili 语"

#: database-content.py:98
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: database-content.py:99
msgid "Georgian"
msgstr "乔治亚语"

#: database-content.py:100
msgid "Kazakh"
msgstr "哈萨克语"

#: database-content.py:101
msgid "Serbian"
msgstr "塞尔维亚语"

#: database-content.py:102
msgid "Albanian"
msgstr "阿尔巴尼亚语"

#: database-content.py:103
msgid "Korean"
msgstr "朝鲜语"

#: database-content.py:104
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: database-content.py:105
msgid "Khmer"
msgstr "谷美尔语"

#: database-content.py:106
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克语"

#: database-content.py:107
msgid "Sinhala"
msgstr "僧伽罗语"

#: database-content.py:108
msgid "Kurdish"
msgstr "库尔德语"

#: database-content.py:109
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亚语"

#: database-content.py:110
msgid "Kirghiz"
msgstr "吉尔吉斯语"

#: database-content.py:111
msgid "Belarusian Latin"
msgstr "白俄罗斯拉丁语"

#: database-content.py:112
msgid "Low German"
msgstr "低地德语"

#: database-content.py:113
msgid "Low Saxon, Germany"
msgstr "低地撒克逊语，德语"

#: database-content.py:114
msgid "Valencian (Southern Catalan)"
msgstr "巴伦西亚语(南加泰罗尼亚)"

#: database-content.py:115
msgid "Uzbek (Cyrillic)"
msgstr "乌兹别克(西里尔)语"

#: database-content.py:116
msgid "Uzbek (Latin)"
msgstr "乌兹别克(拉丁)语"

#: database-content.py:117
msgid "Chinese (Hong Kong)"
msgstr "中文(香港)"

#: database-content.py:118
msgid "Chinese (Taiwan)"
msgstr "中文(台湾)"

#: database-content.py:119
msgid "Norwegian Bokmål"
msgstr "挪威 Bokmål 书面语"

#: database-content.py:120
msgid "Norwegian Nynorsk"
msgstr "挪威尼诺斯克书面语"

#: database-content.py:121
msgid "Serbian Latin"
msgstr "塞尔维亚拉丁语"

#: database-content.py:122
msgid "Serbian Jekavian"
msgstr "塞尔维亚 Jekavian 语"

#: database-content.py:123
msgid "Hausa"
msgstr ""

#: database-content.py:124
msgid "Igbo"
msgstr ""

#: database-content.py:125
msgid "UI translations"
msgstr "用户界面翻译"

#: database-content.py:126
msgid "User Guide"
msgstr "用户指南"

#: database-content.py:127
msgid "Accessibility Guide"
msgstr "可用性指南"

#: database-content.py:128
msgid "System Administration Guide"
msgstr "系统管理指南"

#: database-content.py:129
msgid "GDM Manual"
msgstr "GDM 手册"

#: database-content.py:130
msgid "Anjuta Manual"
msgstr "Anjuta 手册"

#: database-content.py:131
msgid "GConf Editor Manual"
msgstr "GConf 配置编辑器手册"

#: database-content.py:132
msgid "F-Spot Manual"
msgstr "F-Spot 手册"

#: database-content.py:133
msgid "FDL License"
msgstr "FDL 许可证书"

#: database-content.py:134
msgid "LGPL License"
msgstr "LGPL 许可证书"

#: database-content.py:135
msgid "GPL License"
msgstr "GPL 许可证书"

#: database-content.py:136
msgid "Fish Applet Manual"
msgstr "小鱼儿小程序手册"

#: database-content.py:137
msgid "Workspace Switcher Applet Manual"
msgstr "工作区切换小程序手册"

#: database-content.py:138
msgid "Window List Applet Manual"
msgstr "窗口列表小程序手册"

#: database-content.py:139
msgid "Clock Applet Manual"
msgstr "时钟小程序手册"

#: database-content.py:140
msgid "Iagno Manual"
msgstr "Iagno 手册"

#: database-content.py:141
msgid "Five or More Manual"
msgstr "五子棋手册"

#: database-content.py:142
msgid "Nibbles Manual"
msgstr "贪吃蛇手册"

#: database-content.py:143
msgid "GNOME Robots Manual"
msgstr "GNOME 机器人手册"

#: database-content.py:144
msgid "Four-in-a-row Manual"
msgstr "四子棋手册"

#: database-content.py:145
msgid "GNOME Sudoku Manual"
msgstr "GNOME 数独手册"

#: database-content.py:146
msgid "glChess Manual"
msgstr "glChess 手册"

#: database-content.py:147
msgid "GNOME Tali Manual"
msgstr "GNOME Tali 手册"

#: database-content.py:148
msgid "Gnometris Manual"
msgstr "Gnometris 手册"

#: database-content.py:149
msgid "GNOME Klotski Manual"
msgstr "GNOME Klotski 手册"

#: database-content.py:150
msgid "GNOME Tetravex Manual"
msgstr "GNOME Tetravex 手册"

#: database-content.py:151
msgid "GNOME Mahjongg Manual"
msgstr "GNOME 麻将手册"

#: database-content.py:152
msgid "AisleRiot Manual"
msgstr "AisleRiot 手册"

#: database-content.py:153
msgid "Mines Manual"
msgstr "扫雷手册"

#: database-content.py:154
msgid "Same GNOME Manual"
msgstr "Same GNOME 手册"

#: database-content.py:155
msgid "Blackjack Manual"
msgstr "Blackjack 手册"

#: database-content.py:156
msgid "CD Player Manual"
msgstr "CD 播放器手册"

#: database-content.py:157
msgid "Sound Recorder Manual"
msgstr "录音机手册"

#: database-content.py:158
msgid "GStreamer Properties Manual"
msgstr "GStreamer 属性手册"

#: database-content.py:159
msgid "GNOME Volume Control Manual"
msgstr "GNOME 音量控制手册"

#: database-content.py:160
msgid "Layout Descriptions"
msgstr "布局描述"

#: database-content.py:161
msgid "Keyboard Indicator Manual"
msgstr "键盘指示器手册"

#: database-content.py:162
msgid "CPU Frequency Scaling Monitor Manual"
msgstr "CPU 频率范围监视器手册"

#: database-content.py:163
msgid "Command Line Manual"
msgstr "命令行手册"

#: database-content.py:164
msgid "Keyboard Accessibility Monitor Manual"
msgstr "键盘辅助功能监视器手册"

#: database-content.py:165
msgid "Invest Applet Manual"
msgstr "Invest 小程序手册"

#: database-content.py:166
msgid "System Monitor Manual"
msgstr "系统监视器手册"

#: database-content.py:167
msgid "Stock Ticker Manual"
msgstr "股票自动收报机手册"

#: database-content.py:168
msgid "Geyes Manual"
msgstr "Geyes 手册"

#: database-content.py:169
msgid "Panel Trash Manual"
msgstr "面板回收站手册"

#: database-content.py:170
msgid "Character Palette Manual"
msgstr "字符盘手册"

#: database-content.py:171
msgid "Volume Control Manual"
msgstr "音量控制手册"

#: database-content.py:172
msgid "Weather Report Manual"
msgstr "气象报告手册"

#: database-content.py:173
msgid "Sticky Notes Manual"
msgstr "置顶便笺手册"

#: database-content.py:174
msgid "Disk Mounter Manual"
msgstr "磁盘挂载器手册"

#: database-content.py:175
msgid "Battery Charge Monitor Manual"
msgstr "电池充电监视器 手册"

#: database-content.py:176
msgid "User Directories"
msgstr "用户目录"

#: database-content.py:177
msgid "Integration Guide"
msgstr "集成指南"

#: database-content.py:178
msgid "Platform Overview"
msgstr "平台预览"

#: database-content.py:179
msgid "Encryption Applet Manual"
msgstr "加密小程序手册"

#: database-content.py:180
msgid "Release Notes"
msgstr "发行注记"

#: database-content.py:181
msgid "GNOME Keyring Manager Manual"
msgstr "GNOME 密钥环管理器手册"

#: database-content.py:182
msgid "Criawips Manual"
msgstr "Criawips 手册"

#: database-content.py:183
msgid "Sound Juicer Manual"
msgstr "Sound Juicer 手册"

#: database-content.py:184
msgid "Property Nicks"
msgstr "属性昵称"

#: database-content.py:185
msgid "tips"
msgstr "tips"

#: database-content.py:186
msgid "script-fu"
msgstr "script-fu"

#: database-content.py:187
msgid "libgimp"
msgstr "libgimp"

#: database-content.py:188
msgid "python"
msgstr "python"

#: database-content.py:189
msgid "plug-ins"
msgstr "plug-ins"

#: database-content.py:190
msgid "Dasher Manual"
msgstr "Dasher 手册"

#: database-content.py:191
msgid "Weather Applet Locations"
msgstr "天气小程序位置"

#: database-content.py:192
msgid "Dictionary Manual"
msgstr "字典手册"

#: database-content.py:193
msgid "Disk Usage Analyzer Manual"
msgstr "磁盘用量分析器手册"

#: database-content.py:194
msgid "Log Viewer Manual"
msgstr "日志查看器手册"

#: database-content.py:195
msgid "Search Tool Manual"
msgstr "搜索工具手册"

#: database-content.py:196
msgid "GFloppy Manual"
msgstr "GFloppy 手册"

#: database-content.py:197
msgid "GNOME Library help"
msgstr "GNOME 数库帮助"

#: database-content.py:198
msgid "Eye of GNOME Manual"
msgstr "GNOME 之眼手册"

#: database-content.py:199
msgid "GST User Management Manual"
msgstr "GST 用户管理手册"

#: database-content.py:200
msgid "GST Service Management Manual"
msgstr "GST 服务管理手册"

#: database-content.py:201
msgid "GST Network Setup Manual"
msgstr "GST 网络设置手册"

#: database-content.py:202
msgid "GST Shared Folders Manual"
msgstr "GST 共享文件夹手册"

#: database-content.py:203
msgid "GST Time Setup Manual"
msgstr "GST 时间设置手册"

#: database-content.py:204
msgid "GNOME 2 User Documentation"
msgstr "GNOME 2 用户文档"

#: database-content.py:205
msgid "Beagle Desktop Search"
msgstr "Beagle 桌面搜索"

#: database-content.py:206 templates/base.html:34
#: templates/admin/base_site.html:7
msgid "Damned Lies"
msgstr "胡言乱语"

#: database-content.py:207
msgid "Banshee Music Player"
msgstr "Banshee 音乐播放器"

#: database-content.py:208
msgid "Shared MIME Info"
msgstr "共享 MIME 信息"

#: database-content.py:209
msgid "GNOME Applets"
msgstr "GNOME 小程序"

#: database-content.py:210
msgid "JHBuild Documentation"
msgstr "JHBuild 文件"

#: database-content.py:211
msgid "GNOME 2 Development Documentation"
msgstr "GNOME 2 开发文档"

#: database-content.py:212
msgid "GNOME Release Notes"
msgstr "GNOME 发行注记"

#: database-content.py:213
msgid "Rhythmbox Music Player"
msgstr "Rhythmbox 音乐播放器"

#: database-content.py:214
msgid "Epiphany Web Browser"
msgstr "Epiphany 网络浏览器"

#: database-content.py:215
msgid "GNOME Library Web site"
msgstr "GNOME 函数库网站"

#: database-content.py:216
msgid "Eye of GNOME"
msgstr "GNOME 之眼"

#: database-content.py:217
msgid "Gnome Specimen"
msgstr "Gnome Specimen"

#: database-content.py:218
msgid "Deskbar Applet"
msgstr "Deskbar 小程序"

#: database-content.py:219
msgid ""
"GNUCash is not part of the GNOME SVN repository. Please check <a href="
"\"http://wiki.gnucash.org/wiki/Translation#Submitting\">the GNUCash Wiki</a> "
"to see where to send translations."
msgstr ""
"GNUCash 不是 GNOME SVN 仓库的一部分，请查看 <a href=\"http://wiki.gnucash."
"org/wiki/Translation#Submitting\">the GNUCash Wiki</a> 以知晓将翻译发送到哪"
"里。"

#: database-content.py:220
msgid ""
"This is not a GNOME-specific module. Please submit your translation through "
"the <a href=\"http://translationproject.org\">Translation Project</a>."
msgstr ""
"这不是一个 GNOME 特有的模块。请通过 <a href=\"http://translationproject.org"
"\">翻译项目</a>提交翻译。"

#: database-content.py:221
msgid ""
"From GNOME 2.23, GAIL is integrated into GTK+. Don't commit in trunk any "
"more."
msgstr "从 GNOME 2.23 开始，GAIL 被整合到 GTK+。请不要继续向 trunk 提交。"

#: database-content.py:222
msgid "A VNC client for GNOME"
msgstr "一个 GNOME 下的 VNC 客户端"

#: database-content.py:223
msgid ""
"Please note that gtk+ has both po and po-properties UI domains.  If you add "
"a new language in either domain, you have to commit both files in SVN even "
"if one of them contains 0 translations, unless GTK+ build will break in /po-"
"properties."
msgstr ""
"请注意，gtk+ 有 po 和 po-properties 界面域。不管您想在哪一个域下添加语言，您"
"都得在另外一个域下提交一个同名的文件，即使那个文件一条翻译都不包括，否则 GTK"
"+ 将在构建的时候出错。"

#: database-content.py:224
msgid "GNOME Fifth Toe (Extra software)"
msgstr "GNOME 第五脚趾 (额外的软件)"

#: database-content.py:225
msgid "Extra GNOME Applications"
msgstr "额外的 GNOME 程序"

#: database-content.py:226
msgid "GNOME 2.18 (old stable)"
msgstr "GNOME 2.18 (老的稳定版本)"

#: database-content.py:227
msgid "GNOME Infrastructure"
msgstr "GNOME 基础架构"

#: database-content.py:228
msgid "GNOME 2.16 (old stable)"
msgstr "GNOME 2.16 (老的稳定版本)"

#: database-content.py:229
msgid "GNOME 2.14 (old stable)"
msgstr "GNOME 2.14 (老的稳定版本)"

#: database-content.py:230
msgid "freedesktop.org (non-GNOME)"
msgstr "freedesktop.org (非 GNOME)"

#: database-content.py:231
msgid "GNOME 2.24 (stable)"
msgstr "GNOME 2.24 (稳定版本)"

#: database-content.py:232
msgid "GNOME 2.22 (old stable)"
msgstr "GNOME 2.22 (老的稳定版本)"

#: database-content.py:233
msgid "GNOME-Office Productivity Applications"
msgstr "GNOME 办公室生产力程序"

#: database-content.py:234
msgid "GNOME 2.20 (old stable)"
msgstr "GNOME 2.20 (老的稳定版本)"

#: database-content.py:235
msgid "GNOME 2.26 (Development)"
msgstr "GNOME 2.26 (开发版本)"

#: common/views.py:33
msgid "translator-credits"
msgstr "Aron Xu <aronmalache@163.com>"

#: common/views.py:54
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已注销。"

#: common/views.py:62
msgid "You have been successfully logged in."
msgstr "您已成功登录。"

#: common/views.py:69
msgid "We're sorry, but your account has been disabled."
msgstr "抱歉，您的账户已被禁用。"

#: common/views.py:71
msgid "Login unsuccessful. Please verify your username and password."
msgstr "登录不成功。请检查您的用户名和密码。"

#: common/views.py:111
msgid "Your account has been activated."
msgstr "您的账户已激活。"

#: django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:17
#: templates/login.html:15
msgid "Log in with your username and password:"
msgstr "使用用户名和密码登录："

#: django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:20
#: templates/login.html:18
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:23
#: people/forms.py:20 templates/login.html:21
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:28
#: templates/base.html:76 templates/login.html:27
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:31
#: templates/login.html:32
msgid "Or use your OpenID:"
msgstr "或者使用您的 OpenID："

#: django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:34
#: people/forms.py:17 templates/login.html:35
msgid "OpenID:"
msgstr "OpenID："

#: django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:37
#: templates/login.html:38
msgid "Log in with OpenID"
msgstr "使用 OpenID 登录"

#: languages/views.py:51
msgid "UI Translations"
msgstr "用户界面翻译"

#: languages/views.py:52 templates/module_detail.html:91
#: templates/release_detail.html:22 templates/teams/team_detail.html:23
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: people/forms.py:14
msgid "Choose a username:"
msgstr "选择用户名："

#: people/forms.py:15
msgid "May contain only letters, numbers, underscores or hyphens"
msgstr "只能包含字母、数字、下划线或连字符"

#: people/forms.py:16
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: people/forms.py:21
msgid "At least 7 characters"
msgstr "至少七个字符"

#: people/forms.py:23 templates/people/person_password_change_form.html:27
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码："

#: people/forms.py:31
msgid "This username is already taken. Please choose another."
msgstr "此用户名已经被占用。请另选一个。"

#: people/forms.py:39
msgid "You must either provide an OpenId or a password"
msgstr "您必须提供 OpenID，或者您的密码"

#: people/forms.py:42
msgid "The passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: people/forms.py:65
msgid "Account activation"
msgstr "账户激活"

#: people/forms.py:66
#, python-format
msgid ""
"This is a confirmation that your registration on %s succeeded. To activate "
"your account, please click on the link below or copy and paste it in a "
"browser."
msgstr ""
"此信息代表您在 %s 上注册成功。要激活您的账户，请点击上方的链接，或者将其粘贴到浏览器中。"

#: people/forms.py:68
#, python-format
msgid "Administrators of %s"
msgstr "%s 管理"

#: people/models.py:36
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: people/models.py:37
msgid "URL to an image file (.jpg, .png, ...) of an hackergotchi"
msgstr "头像文件的 URL(格式为 .jpg，.png 等)"

#: people/models.py:38
msgid "Web page"
msgstr "网页"

#: people/models.py:39
msgid "IRC nickname"
msgstr "IRC 昵称"

#: people/models.py:40
msgid "Bugzilla account"
msgstr "Bugzilla 账户"

#: people/models.py:41
msgid "This should be an email address, useful if not equal to 'email' field"
msgstr "这应该是一个电子邮件地址，特别适用于与“电子邮件”字段不同的情况"

#: people/views.py:87
msgid "You are already member of this team."
msgstr "您已经是此团队的一员。"

#: people/views.py:110
msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密码已更改。"

#: stats/models.py:293
msgid "Can't generate POT file, using old one."
msgstr "无法生成 POT 文件，改用旧的。"

#: stats/models.py:319
msgid "Can't copy new POT file to public location."
msgstr "无法复制新的 POT 文件到公开位置"

#: stats/models.py:357
msgid "DOC_LINGUAS list doesn't include this language."
msgstr "DOC_LINGUAS 清单没有包括该语言。"

#: stats/models.py:617
#, python-format
msgid ""
"Error regenerating POT file for %(file)s:\n"
"<pre>%(cmd)s\n"
"%(output)s</pre>"
msgstr ""
"为文档 %(file)s 重新生成 POT 文件出错：\n"
"<pre>%(cmd)s\n"
"%(output)s</pre>"

#: stats/models.py:921
msgid "Administration Tools"
msgstr "管理工具"

#: stats/models.py:922
msgid "Development Tools"
msgstr "开发工具"

#: stats/models.py:923
msgid "GNOME Desktop"
msgstr "GNOME 桌面"

#: stats/models.py:924
msgid "GNOME Developer Platform"
msgstr "GNOME 开发者平台"

#: stats/models.py:925
msgid "New Module Proposals"
msgstr "新模块提案"

#: stats/models.py:998
#, python-format
msgid "%(lang_name)s (%(lang_locale)s)"
msgstr "%(lang_name)s (%(lang_locale)s)"

#: stats/models.py:1029
#, python-format
msgid "%(count)s message"
msgid_plural "%(count)s messages"
msgstr[0] "%(count)s 条消息"

#. Date format syntax is similar to PHP http://www.php.net/date
#: stats/models.py:1031
#, python-format
msgid "updated on %(date)s"
msgstr "更新于 %(date)s"

#: stats/models.py:1031 templates/vertimus/vertimus_detail.html:33
#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:71
msgid "Y-m-d g:i a O"
msgstr "Y年m月d日 H:i"

#: stats/models.py:1033
#, python-format
msgid "%(count)s figure"
msgid_plural "%(count)s figures"
msgstr[0] "%(count)s 个图片"

#: stats/models.py:1034
#, python-format
msgid "POT file (%(messages)s, %(figures)s) — %(updated)s"
msgstr "POT 文件 (%(messages)s %(figures)s) — %(updated)s"

#: stats/models.py:1037
#, python-format
msgid "POT file (%(messages)s) — %(updated)s"
msgstr "POT 文件 (%(messages)s) — %(updated)s"

#: stats/utils.py:75
msgid "Errors while running 'intltool-update -m' check."
msgstr "运行“intltool-update -m”检查时出错。"

#: stats/utils.py:81
#, python-format
msgid "There are some missing files from POTFILES.in: %s"
msgstr "在 POTFILES.in 中缺少部分文件：%s"

#: stats/utils.py:90
#, python-format
msgid ""
"Following files are referenced in either POTFILES.in or POTFILES.skip, yet "
"they don't exist: %s"
msgstr ""
"下列文件在 POTFILES.in 或者 POTFILES.skip 中涉及到，然而他们并不存在：%s"

#: stats/utils.py:102
#, python-format
msgid "Module %s doesn't look like gnome-doc-utils module."
msgstr "模块 %s 不像是 gnome-doc-utils 模块。"

#: stats/utils.py:105
#, python-format
msgid "DOC_MODULE doesn't resolve to a real file, using '%s.xml'."
msgstr "DOC_MODULE 没有解析到某个真实文件，请使用 '%s.xml'。"

#: stats/utils.py:108
msgid "DOC_MODULE doesn't point to a real file, probably a macro."
msgstr "DOC_MODULE 没有指向某个真实文件，也许是某个宏。"

#: stats/utils.py:123
#, python-format
msgid ""
"Error regenerating POT file for document %(file)s:\n"
"<pre>%(cmd)s\n"
"%(output)s</pre>"
msgstr ""
"为文档 %(file)s 重新生成 POT 文件出错：\n"
"<pre>%(cmd)s\n"
"%(output)s</pre>"

#: stats/utils.py:182
#, python-format
msgid "PO file '%s' does not exist or cannot be read."
msgstr "PO 文件“%s”不存在或者无法读取。"

#: stats/utils.py:202
#, python-format
msgid "PO file '%s' doesn't pass msgfmt check: not updating."
msgstr "PO 文件“%s”没有通过 msgfmt 检查：不能更新。"

#: stats/utils.py:204
#, python-format
msgid "Can't get statistics for POT file '%s'."
msgstr "无法得到 POT 文件“%s”的统计数据。"

#: stats/utils.py:207
msgid "This PO file has an executable bit set."
msgstr "该 PO 文件设置为可执行属性。"

#: stats/utils.py:235
#, python-format
msgid "PO file '%s' is not UTF-8 encoded."
msgstr "PO 文件“%s”并不是 UTF-8 编码。"

#: stats/utils.py:264
msgid "Entry for this language is not present in LINGUAS file."
msgstr "在 LINGUAS 文件内没有该语言的条目。"

#: stats/utils.py:291
msgid ""
"Entry for this language is not present in ALL_LINGUAS in configure file."
msgstr "在配置文件的 ALL_LINGUAS 内没有该语言的条目。"

#: stats/utils.py:294
msgid ""
"Don't know where to look if this language is actually used, ask the module "
"maintainer."
msgstr "如果不知道在哪里查找该语言是否在实际使用，询问该模块的维护者。"

#: teams/models.py:113
#, python-format
msgid "No team for locale %s"
msgstr "没有 %s 的团队"

#: teams/models.py:130
msgid "Translator"
msgstr "翻译者"

#: teams/models.py:131
msgid "Reviewer"
msgstr "审阅者"

#: teams/models.py:132
msgid "Committer"
msgstr "提交者"

#: teams/models.py:133 templates/teams/team_base.html:31
msgid "Coordinator"
msgstr "协调人"

#: teams/views.py:44
msgid "Committers"
msgstr "提交者"

#: teams/views.py:47
msgid "No committers"
msgstr "没有提交者"

#: teams/views.py:49
msgid "Reviewers"
msgstr "审阅者"

#: teams/views.py:52
msgid "No reviewers"
msgstr "没有审阅者"

#: teams/views.py:54
msgid "Translators"
msgstr "翻译者"

#: teams/views.py:57
msgid "No translators"
msgstr "没有翻译者"

#: templates/404.html:4 templates/404.html.py:9
msgid "Error: page not found"
msgstr "错误：页面未找到"

#: templates/404.html:11
msgid "The page you requested has not been found on this server."
msgstr "未在此服务器上找到您请求的页面。"

#: templates/500.html:4
msgid "Error: server error (500)"
msgstr "错误：服务器错误 (500)"

#: templates/500.html:9
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: templates/500.html:11
msgid "We're sorry but a server error has occurred."
msgstr "对不起，服务器出现了错误。"

#: templates/base.html:25 templates/base.html.py:41
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/base.html:26
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: templates/base.html:27
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: templates/base.html:28
msgid "Art"
msgstr "美工"

#: templates/base.html:29
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: templates/base.html:30
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: templates/base.html:31
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: templates/base.html:41
msgid "Back to Damned Lies home page"
msgstr "返回胡言乱语首页"

#: templates/base.html:47 templates/index.html:13
msgid "Teams"
msgstr "团队"

#: templates/base.html:52 templates/index.html:20
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: templates/base.html:57
msgid "Release sets"
msgstr "发行套件"

#: templates/base.html:62 templates/index.html:36
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: templates/base.html:73
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: templates/base.html:93
msgid "The GNOME Project"
msgstr "GNOME 项目"

#: templates/base.html:95
msgid ""
"Maintained in the <a href='http://svn.gnome.org/viewvc/damned-lies/'>damned-"
"lies</a> module on <a href='http://svn.gnome.org/'>svn.gnome.org</a>"
msgstr ""
"在 <a href='http://svn.gnome.org/'>svn.gnome.org</a> 中的 <a href='http://"
"svn.gnome.org/viewvc/damned-lies/'>damned-lies</a> 模块维护。"

#: templates/base.html:97
msgid "Hosted by"
msgstr "主机提供"

#: templates/error.html:4 templates/index.html:4 templates/index.html.py:9
#: templates/login.html:4 templates/register.html:4
#: templates/register_success.html:4
msgid "Damned Lies about GNOME"
msgstr "关于 GNOME 的胡言乱语"

#: templates/error.html:9
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: templates/index.html:14
msgid ""
"List of all GNOME Translation Teams, with full information such as primary "
"contact (coordinator), web pages and mailing list information."
msgstr ""
"所有 GNOME 翻译团队清单，包含如首要联系人(协调人)的完全信息，网页和邮件列表信"
"息。"

#: templates/index.html:15
msgid ""
"If there is no team for your language, you can easily <a href='http://live."
"gnome.org/TranslationProject/StartingATeam/'>start your own team</a>."
msgstr ""
"如果您的语言没有翻译团队，您可以轻易地<a href=\"http://live.gnome.org/"
"TranslationProject/StartingATeam/\">开始您自己的团队</a>。"

#: templates/index.html:22
#, python-format
msgid ""
"List of all languages there are <a href='%(teams_url)s'>Translation Teams</"
"a> for."
msgstr "这里列出了所有的<a href='%(teams_url)s'>翻译团队</a>。"

#: templates/index.html:23
msgid ""
"Some teams manage more than one language (usually just simple variants), and "
"here you can see all the languages GNOME is being translated to."
msgstr ""
"某些团队管理多种语言(通常仅仅是简单的变形)，在这里你可以看到 GNOME 目前支持的"
"各种语言。"

#: templates/index.html:27
msgid "Release Sets"
msgstr "发行套件"

#: templates/index.html:28
msgid "List of all GNOME release sets and releases we gather stats for."
msgstr "所有 GNOME 发行套件的清单，以及我们为其收集统计的发行。"

#: templates/index.html:30
msgid ""
"Examples of release sets are &quot;GNOME Office&quot;, &quot;Fifth Toe&quot; "
"or &quot;GNOME 2.14&quot;."
msgstr "发行系列的例子有“GNOME 办公”、“第五脚趾”和“GNOME 2.14”。"

#: templates/index.html:31
msgid ""
"Official GNOME release sets are further divided into categories such as "
"&quot;Desktop Applications&quot; and &quot;Developer Platform&quot;."
msgstr "正式的 GNOME 发行套件将分为各个类别，诸如“桌面程序”和“开发平台”。"

#: templates/index.html:33
msgid ""
"Look here if you want to compare language support in any of these release "
"sets."
msgstr "如果你想比较各个发行套件的语言支持，请在这里查看。"

#: templates/index.html:37
msgid "List of all modules with statistics in here."
msgstr "在这里是所有模块统计的清单。"

#: templates/index.html:39
msgid ""
"Modules are separate libraries or applications, with one or more branches of "
"development included."
msgstr "模块是分别的程序库或者程序，包括一个或多个的开发分支。"

#: templates/index.html:40
msgid ""
"They are usually taken from CVS, and we keep all relevant information on "
"them (Bugzilla details, web page, maintainer information,...)."
msgstr ""
"它们通常从 CVS 中取出，我们保持所有关于它们的相关信息 (Bugzilla 细节、网页、"
"维护者信息……)。"

#: templates/index.html:46
msgid "Translated by:"
msgstr "翻译由："

#: templates/login.html:10 templates/register.html:11
#, python-format
msgid "You are already logged in as %(username)s."
msgstr "您已登录为 %(username)s。"

#: templates/login.html:13
#, python-format
msgid ""
"If you do not own an account on this site, you can <a href='%(link)"
"s'>register</a> for a new account."
msgstr ""
"如果您在本网站没有账户，可以在<a href='%(link)s'>这里注册</a>一个新账户。"

#: templates/module_detail.html:5
#, python-format
msgid "Module Statistics: %(name)s"
msgstr "模块统计：%(name)s"

#: templates/module_detail.html:17 templates/vertimus/vertimus_detail.html:27
msgid ""
"This module is not part of the GNOME SVN repository. Please check the "
"module's web page to see where to send translations."
msgstr ""
"此模块不是 GNOME SVN 仓库的一部分。请查看此模块的网页以确定向哪里发送翻译。"

#: templates/module_detail.html:29
msgid "Maintainers"
msgstr "维护者"

#: templates/module_detail.html:37
msgid "Bug reporting"
msgstr "Bug 报告"

#: templates/module_detail.html:40
msgid "Show existing i18n and l10n bugs"
msgstr "显示已存在的 i18n 和 l10n bug"

#: templates/module_detail.html:42
msgid "Report bugs to Bugzilla"
msgstr "向 Bugzilla 报告 Bug"

#: templates/module_detail.html:51
msgid "Branches:"
msgstr "分支："

#: templates/module_detail.html:65
msgid "Browse CVS"
msgstr "浏览 CVS"

#: templates/module_detail.html:68
msgid "Browse SVN"
msgstr "浏览 SVN"

#: templates/module_detail.html:72
msgid "This branch is currently string-frozen."
msgstr "该分支当前处于字符串冻结期。"

#: templates/module_detail.html:81
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: templates/module_images.html:4
#, python-format
msgid "Module Doc Figure Status: %(name)s"
msgstr "模块文档图片状态：%(name)s"

#: templates/module_images.html:12
msgid "Figures translation status"
msgstr "图片翻译状态"

#: templates/module_images.html:17
msgid "Original"
msgstr "原文"

#: templates/module_images.html:32
msgid ""
"Translated, but uses original one (maybe the figure doesn't contain any "
"string to translate)"
msgstr "已翻译，但使用的是起初的一份(图形可能不包括任何语句来翻译)"

#: templates/module_images.html:36
msgid "Fuzzy"
msgstr "模糊"

#: templates/module_images.html:41
msgid "No existing file (&quot;Technical&quot; fuzzy)"
msgstr "没有现存文件  (&quot;Technical&quot; fuzzy)"

#: templates/module_images.html:44
msgid "Not translated"
msgstr "没有翻译"

#: templates/module_list.html:4 templates/module_list.html.py:9
msgid "GNOME Modules"
msgstr "GNOME 模块"

#: templates/module_list.html:11
msgid "Select a module below to see some of the damned lies about it:"
msgstr "选择下列的某个模块以查看关于它的“胡言乱语”："

#: templates/register.html:9
msgid "Account Registration"
msgstr "账户注册"

#: templates/register.html:13
msgid ""
"You can register here for an account on this site. This is only useful if "
"you plan to contribute to GNOME translations."
msgstr "您可以在这里注册本网站。请仅当您想要为 GNOME 翻译做出贡献时才注册。"

#: templates/register.html:14
msgid ""
"After registration and connection, you will be able to join an existing team "
"from your profile page."
msgstr "注册成功之后，您可以从您的个人页面加入现有的团队。"

#: templates/register.html:28
msgid "Authenticate via OpenID <strong>or</strong> password:"
msgstr "通过 OpenID <strong>或</strong> 密码进行身份验证："

#: templates/register.html:34
msgid "Register with OpenID"
msgstr "使用 OpenID 注册"

#: templates/register.html:46
msgid "Register with password"
msgstr "使用密码注册"

#: templates/register_success.html:8
msgid "Registration Success"
msgstr "注册成功"

#: templates/register_success.html:10
msgid ""
"The registration succeeded. You will now receive an email containing a link "
"to activate your account."
msgstr ""
"注册已成功。您现在将收到一封电子邮件，其中描述了您应该如何激活您的账户。"

#: templates/release_detail.html:10
#, python-format
msgid "%(name)s Release"
msgstr "%(name)s 发行"

#: templates/release_detail.html:13
#: templates/languages/language_release.html:20
msgid ""
"The modules of this release are not part of the GNOME SVN repository. Please "
"check each module's web page to see where to send translations."
msgstr ""
"该模块的本次发行不是 GNOME SVN 库的一部分。请检查各模块的网页以查看应发送翻译"
"到何处。"

#: templates/release_detail.html:19 templates/teams/team_detail.html:22
msgid "Release"
msgstr "发行"

#: templates/release_detail.html:20 templates/teams/team_detail.html:22
msgid "User Interface"
msgstr "用户界面"

#: templates/release_detail.html:21 templates/release_detail.html.py:23
#: templates/stats_show.html:34 templates/teams/team_detail.html:22
#: templates/teams/team_detail.html:23
msgid "Graph"
msgstr "图表"

#: templates/release_list.html:4 templates/release_list.html.py:9
msgid "GNOME Releases"
msgstr "GNOME 发行版本"

#: templates/release_list.html:11
msgid "Select a release or a release set below to see more details about it:"
msgstr "选择以下的某次发行或发行套件以查看有关的更多信息："

#: templates/stats_show.html:13 templates/vertimus/vertimus_detail.html:38
msgid "Download POT file"
msgstr "下载 POT 文件"

#: templates/stats_show.html:17 templates/vertimus/vertimus_detail.html:53
msgid "Notices"
msgstr "注意"

#: templates/stats_show.html:30
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/stats_show.html:30 vertimus/models.py:164
msgid "Translated"
msgstr "已翻译"

#: templates/stats_show.html:50 templates/vertimus/vertimus_detail.html:48
msgid "Display document figures"
msgstr "显示文档图片"

#: templates/admin/base_site.html:4
msgid "Damned Lies site admin"
msgstr "胡言乱语网站管理"

#: templates/languages/language_list.html:4
#: templates/languages/language_list.html:9
msgid "GNOME Languages"
msgstr "GNOME 语言"

#: templates/languages/language_list.html:11
#, python-format
msgid "GNOME is being translated to following %(numb)s language.\n"
msgid_plural "GNOME is being translated to following %(numb)s languages.\n"
msgstr[0] "GNOME 已被翻译为 %(numb)s 种语言：\n"

#: templates/languages/language_release.html:12
msgid "Hide completed modules"
msgstr "隐藏已完成的模块"

#: templates/languages/language_release.html:16
msgid "Show completed modules"
msgstr "显示已完成的模块"

#: templates/languages/language_release_stats.html:23
msgid "%(categname)s (%(percentage)s% translated)"
msgstr "%(categname)s (%(percentage)s% 已翻译)"

#: templates/languages/language_release_stats.html:83
msgid "Error summary"
msgstr "错误摘要"

#: templates/languages/language_release_stats.html:92
msgid "Download all po files"
msgstr "下载全部 po 文件"

#: templates/people/person_base.html:5
msgid "GNOME Contributor"
msgstr "GNOME 贡献者"

#: templates/people/person_base.html:13
#: templates/people/person_detail_change_form.html:7
msgid "Change your details"
msgstr "更改您的详细资料"

#: templates/people/person_base.html:14
msgid "Change your password"
msgstr "更改您的密码"

#: templates/people/person_base.html:15
msgid "Join a team"
msgstr "加入团队"

#: templates/people/person_detail.html:12
msgid "Site Language:"
msgstr "网站语言："

#: templates/people/person_detail.html:21
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: templates/people/person_detail.html:27
msgid "Maintains:"
msgstr "维护："

#: templates/people/person_detail.html:38
msgid "Working on"
msgstr "当前任务"

#: templates/people/person_detail.html:42
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/people/person_detail.html:42
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: templates/people/person_detail.html:42
msgid "State"
msgstr "状态"

#: templates/people/person_detail_change_form.html:13
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/people/person_list.html:4 templates/people/person_list.html:8
msgid "GNOME Contributors"
msgstr "GNOME 贡献者"

#: templates/people/person_list.html:10
msgid "GNOME is being developed by following people:"
msgstr "GNOME 正由下列人员开发："

#: templates/people/person_overview.html:27
msgid "Instant messaging:"
msgstr "即时通信："

#: templates/people/person_overview.html:34
msgid "Bugzilla account:"
msgstr "Bugzilla 账户："

#: templates/people/person_overview.html:38
msgid "SVN account:"
msgstr "SVN 账户："

#: templates/people/person_password_change_form.html:6
msgid "Password change"
msgstr "密码更改"

#: templates/people/person_password_change_form.html:8
msgid ""
"Please enter your old password, for security's sake, and then enter your new "
"password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr ""
"为安全起见，请输入您的旧密码。然后输入两次您的新密码，以防您输错了密码。"

#: templates/people/person_password_change_form.html:15
msgid "Old password:"
msgstr "旧密码："

#: templates/people/person_password_change_form.html:21
msgid "New password:"
msgstr "新密码："

#: templates/people/person_password_change_form.html:30
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密码"

#: templates/people/person_team_join_form.html:8
msgid "Join a new team"
msgstr "加入新团队"

#: templates/people/person_team_join_form.html:11
msgid "I would like to join the following team as 'translator':"
msgstr "我想要以翻译者的身份加入下面的团队："

#: templates/people/person_team_join_form.html:13
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: templates/people/person_team_membership.html:5
#: templates/teams/team_detail.html:63
msgid "Team membership"
msgstr "团队成员"

#: templates/people/person_team_membership.html:9
#, python-format
msgid "Member of %(team_name)s team (%(role_name)s)"
msgstr "%(team_name)s团队的一员，身份是%(role_name)s"

#: templates/teams/team_base.html:6
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: templates/teams/team_base.html:9
#, python-format
msgid "%(lang)s Translation Team Page:"
msgstr "%(lang)s 翻译团队页面："

#: templates/teams/team_base.html:13
msgid "Bugzilla:"
msgstr "Bugzilla："

#: templates/teams/team_base.html:15
msgid "Report Bug in Translation"
msgstr "报告翻译中的 Bug"

#: templates/teams/team_base.html:16
msgid "Show Existing Bugs"
msgstr "显示已存在的 Bug"

#: templates/teams/team_base.html:20
msgid "Mailing List:"
msgstr "邮件列表："

#: templates/teams/team_base.html:22
msgid "Send e-mail to the list"
msgstr "发送 E-mail 到邮件列表"

#: templates/teams/team_base.html:24
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: templates/teams/team_detail.html:10
#, python-format
msgid "%(lang)s Translation Team"
msgstr "%(lang)s 翻译团队"

#: templates/teams/team_detail.html:74
msgid "Apply modifications"
msgstr "应用修改"

#: templates/teams/team_list.html:4 templates/teams/team_list.html.py:9
msgid "GNOME Translation Teams"
msgstr "GNOME 翻译团队"

#: templates/teams/team_list.html:12
msgid "Select a team below to see more information about it:"
msgstr "选择下列的某个团队以查看关于它的更多信息："

#: templates/teams/team_list.html:25
#, python-format
msgid "Coordinated by <a href=\"%(url)s\">%(name)s</a>"
msgstr "由 <a href=\"%(url)s\">%(name)s</a> 协调"

#: templates/teams/team_list.html:34
msgid "There are currently no translation teams in GNOME. :("
msgstr "当前在 GNOME 中没有翻译团队，:("

#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:5
#, python-format
msgid "Module Translation: %(name)s"
msgstr "模块翻译：%(name)s"

#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:13
msgid "Used in release(s):"
msgstr "在下列发布中使用："

#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:31
msgid "State:"
msgstr "状态："

#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:39
msgid "Download PO file"
msgstr "下载 PO 文件"

#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:39
msgid "Translated:"
msgstr "已翻译："

#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:65
msgid "Action History"
msgstr "操作历史"

#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:88
msgid "No comment"
msgstr "无评论"

#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:97
msgid "New Action"
msgstr "新操作"

#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:104
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:108
#, python-format
msgid ""
"You need to be authenticated and to be member of the %(team_name)s team."
msgstr "您需要先登录，并且必须是%(team_name)s团队的成员。"

#: templates/vertimus/vertimus_diff.html:5
msgid "Diff between po files"
msgstr "PO 文件之间的差异"

#: templates/vertimus/vertimus_diff.html:16
msgid "&lt;- Back to actions"
msgstr "&lt;- 返回操作"

#: templates/vertimus/vertimus_diff.html:20
msgid "Note: both files are merged with latest POT file."
msgstr "注意：所有的文件都已经与最新的 POT 文件进行了合并。"

#: vertimus/forms.py:30
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: vertimus/forms.py:33
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: vertimus/forms.py:38
msgid "File"
msgstr "文件"

#: vertimus/forms.py:39
msgid "Upload a .po, .gz, .bz2 or .png file"
msgstr "上传 .po、.gz、.bz2 或 .png 文件"

#: vertimus/forms.py:50
msgid "Only files with extension .po, .gz, .bz2 or .png are admitted."
msgstr "只支持扩展名为 .po、.gz、.bz2 或 .png 的文件。"

#: vertimus/forms.py:55
msgid ""
".po file does not pass 'msgfmt -vc'. Please correct the file and try again."
msgstr ".po 文件无法通过“msgfmt -vc”。请您修复此文件，然后再试一次。"

#: vertimus/forms.py:65
msgid "A comment or a file is needed for this action."
msgstr "此操作需要提供评论或者文件。"

#: vertimus/forms.py:68
msgid "A file is needed for this action."
msgstr "此操作需要提供文件。"

#: vertimus/models.py:138
msgid "Inactive"
msgstr "普通"

#: vertimus/models.py:151
msgid "Translating"
msgstr "正在翻译"

#: vertimus/models.py:181
msgid "Proofreading"
msgstr "正在审阅"

#: vertimus/models.py:195
msgid "Proofread"
msgstr "已审"

#: vertimus/models.py:208
msgid "To Review"
msgstr "待复查"

#: vertimus/models.py:220
msgid "To Commit"
msgstr "待提交"

#: vertimus/models.py:233
msgid "Committing"
msgstr "正提交"

#: vertimus/models.py:247
msgid "Committed"
msgstr "已提交"

#: vertimus/models.py:418
#, python-format
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"The new state of %(module)s - %(branch)s - %(domain)s (%(language)s) is now "
"'%(new_state)s'.\n"
"%(url)s\n"
"\n"
msgstr ""
"您好，\n"
"\n"
"%(module)s - %(branch)s - %(domain)s (%(language)s) 的新状态是“%(new_state)"
"s”。\n"
"%(url)s\n"
"\n"

#: vertimus/models.py:431 vertimus/models.py:481
msgid "Without comment"
msgstr "没有评论"

#: vertimus/models.py:433 vertimus/models.py:483
#, python-format
msgid "This is an automated message sent from %s."
msgstr "这是一封 %s 自动发出的信件。"

#: vertimus/models.py:440
msgid "Write a comment"
msgstr "留下评论"

#: vertimus/models.py:469
#, python-format
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"A new comment has been left on %(module)s - %(branch)s - %(domain)s (%"
"(language)s).\n"
"%(url)s\n"
"\n"
msgstr ""
"您好，\n"
"\n"
"%(module)s - %(branch)s - %(domain)s (%(language)s) 有一条新评论。\n"
"%(url)s\n"
"\n"

#: vertimus/models.py:491
msgid "Reserve for translation"
msgstr "占用此文件并进行翻译"

#: vertimus/models.py:502
msgid "Upload the new translation"
msgstr "上传新翻译"

#: vertimus/models.py:517
msgid "Reserve for proofreading"
msgstr "占用此文件进行审阅"

#: vertimus/models.py:528
msgid "Upload the proofread translation"
msgstr "上传审阅后的翻译"

#. Translators: this means the file is ready to be committed in repository
#: vertimus/models.py:544
msgid "Ready for submission"
msgstr "可以提交"

#. Translators: this indicates a committer is going to commit the file in the repository
#: vertimus/models.py:561
msgid "Reserve to submit"
msgstr "即将提交"

#. Translators: this is used to indicate the file has been committed in the repository
#: vertimus/models.py:573
msgid "Inform of submission"
msgstr "提交通知"

#. Translators: regardless of the translation completion, this file need to be reviewed
#: vertimus/models.py:588
msgid "Review required"
msgstr "需要复查"

#: vertimus/models.py:619
msgid "Backup the actions"
msgstr "备份操作"

#: vertimus/models.py:658
msgid "Undo the last state change"
msgstr "撤消上次的状态"

#: vertimus/views.py:122 vertimus/views.py:127
#, python-format
msgid "Uploaded file by %(name)s on %(date)s"
msgstr "由 %(name)s 在 %(date)s 上传的文件"

#: vertimus/views.py:133
#, python-format
msgid "Latest committed file for %(lang)s"
msgstr "%(lang)s 上次提交的文件"

#: vertimus/views.py:136
msgid "Latest POT file"
msgstr "最新的 POT 文件"
